你地主人點同你訓？

我隻貓訓覺一定要痴住我訓
大多數都係二隻手仔放上我手臂比我抱住訓，冬天通常都咁。

冇咁凍個時就挨住我個頭訓

有時仲踩撚住我喉嚨咁訓
日日醒都係鼻敏感流晒鼻水又眼紅眼腫。
但真係好正。
特別佢個肉球訓到暖笠笠踩上我塊臉個陣。

收兵post

啲相咁撚樣都收兵post

求主人包養

好大

大波

屌我真係想分享下隻貓同我訓覺好撚溫馨咋

好似好大波

冇用架 係絲就預撚左係咁

唉 可能我係巴呢

咁你好有潛質做偽娘

主人post > 收兵post > gay post

...我隻貓唔同我瞓
佢細個都會癡過黎一齊瞓
愈大愈疏離
Btw pmed

我隻大個左先領養返黎，但勁痴身。
你係咪少同主人互動呀。

主人好獨立，唔肯同我訓

係咪好羨慕我

臭西收兵

睇下有咩人被徵兵

日日追住佢黎錫

日日壓住我咁訓呀.不過呢樣係冬天福利黎

我個隻唔同我訓

一係訓落腳到
一係訓係手臂
一係訓係心口

咁算啦巴打 獨立係好事黎

係 壓到氣都抖唔到

好肥 想塞個頭入佢肚腩啲毛到

訓腳 怕唔怕訓訓下一野伸左落佢到

唔想同隻貓訓
自己訓上格床
下格床空既
之前隻貓太細跳唔到上來
依家大左晚晚跳上來搞住曬 訓訓下又踩你塊面
訓著左佢又要死捐入來同你一齊訓
入左來又怕轉身親佢

比返少少私人空間來好和

好過我隻，肚餓先會過黎痴我，食完轉個撚頭就走。

我成日都咁做

點解我個隻唔係咁

我主人出爪爪住我心口訓 好撚痛

同有時隻手壓住啲骨位都好痛，但佢訓得咁舒服又唔想嘈醒佢

瞓係我隔離，或且瞓係被入面

我果隻都好煩呀
夏天嫌熱就係床尾攤長黎訓，攪到我唔敢伸直腳訓，怕踩親佢
依家冬天就背脊貼實你塊面，再唔係成個頭搭住我手臂訓，有時重當我隻手係攬枕訓
晚晚要等我訓教先肯上床訓，未訓就嘈到你肯訓為止

幻想永遠係最好 上下格床已經夠窄
加埋隻貓

係呀我都係照訓 不過都幾暖既冬天

主人領養咗一個月，平時晚上上床訓覺時佢會跟埋上嚟，而且瘋狂煲水 ，但係佢唔肯入被竇，唔畀攬住佢訓，只準畀隻手佢做下枕頭或者申單手畀佢攬住，好想再close啲

我隻貓晚晚都訓喺我頭上

絲打有冇男朋友？

我兩隻聖上好乖，晚晚差唔多時間就會跳上我張床等我，有時我做緊野未瞓得，佢地會跳返去書檯陪我。

我習慣側瞓，平時瞓覺就好固定一隻同我面對面瞓，另一隻就搭住我大脾瞓，唔會嘈、唔會整到我。

先一個月 再培養下感情就得啦

其實係巴

搭大脾訓 咁你咪唔郁得

佢會等我瞓著左先搭兩隻手仔上去，第二朝醒就會見到隻肥仔咁做

同埋佢兩個同我一樣超懶瞓，我起身佢地都唔願起

朝朝起身都會見到佢係床
但佢幾時上黎我都唔知

好正 我指主人

夜晚訓教佢自己係廳訓唔洗迫住哂

佢瞓撚晒

我成日都咁做[/quote]
我都好想咁做
隻貓好熟口面 係咪肥佬